97巴絲吹水台(2)

歡迎咁多位97巴絲打繼續入黎吹水

97

大家咁早啊

終於推爆到1個post
但進度仍然落後其他年份嘅post

有心推，唔怕遲

終於到2 黎接力

過年禮拜日飲茶果然好多人

好耐冇同父母飲過茶，次次都係同阿嫲去

好餓呀等左好耐都仲未入得

竟然1001咗

要用竟然

無人估到會有推post，仲要推到1001

等等下就會變左飲下午茶

個po開咗幾個月先1001

2個幾月

新po留名

hi

星期日都無人咩？嗰嗰出曬街？

Hi

出去拜年

最後冇食到
等到燥

hi 有人開post了

會唔會多人到咁

97留名
上個post留過名 不過因為冇咩人覆 之後都冇睇過

新人留名

今次會有好多人覆

靠你開話題

新post留名
已入gp

你整估我咩

好悶呀有冇巴絲吹水

食緊飯，我ok

岩岩食完 仲坐係飯枱

慢慢坐，慢慢吹

發現放假真係好頹

但聽日就要返學

我聽日都開sem
不過day off

返學都好過係屋企頹

係呀！
呢碼有啲野做
Btw我又要搵pt了

做開d咩

補習

勁la，幫人補習

你地幾好嗎

97留名

我好好

97新人留名

點解可以咁少人

97 有group?

靜到咁應該無

巴打你開

其實係有group，不過都係咁靜

開出黎睇過

開黎見我

我都唔係admin

巴打
係時候回歸我地97應有嘅
青春* 熱鬧group喇
快啲開新group 啦

我想講，我入晒LIHKG入要咁多個97 group，全部都係靜到7彩，而家開個新未又係一樣

求樓豬心理陰影面積

接近無限

直到永遠，阿門

你個名
有無加隱世芝士

加蒜蓉la，加咩芝士

97啊啊啊啊

樓主唔好咁啦 最多你開個group我陪你傾
起碼每日講一句

考慮下先

97都20歲啦

97留名
想入gp

97新人留名，想入grp

其實點解要開grp 有咩意義

Btw聽日要返學喇
倒數12個week 就完咗asso生涯

聽日day off去行山

聽日都係dayoff
一樣chur 多12個禮拜就完咗asso

有咩打算

咁正 去邊行呀

97
星期三有 interview 等被屠
不過就算in左都冇咁易入到

利申year 1

希望讀到落去
比心機讀埋佢

大欖桶千島湖，都係跟朋友去

聽日in

樓主係咪瞓咗
咁多97 等睇有人相認

in咩科？
any肥加油

97lm

毅進仔想學好英文有咩計
一年半無接觸過英文

咁多位回歸仔
勿相認呀

早晨all,我訓醒la

入完grp之後都覺得冇意義

開乜鳩gp

5點幾醒咗瞓唔返

所以我都係唔開

搞咩黎

乜都冇做過都瞓唔到先衰

訓下訓下就訓着

唔瞓啦 天已光
起身沖涼同老人家飲茶

孝順仔

我都想同屋企兩老飲茶 依個時間已經緊逼火車返學

返學

早晨

仲記得97出世有年海洋公園免費入場

10年前

又要返學

我想喊呀

我都想喊，一陣出gpa

今日dayoff
咁遲出gpa?

垃圾space係咁

希望你過3爆4啦

一三五都要返九半呀

出左la，雖然過3但唔爆4，不過我都好滿足

入u有望啦你
Btw 聽日interview 驚到瀨屎

你in d咩

97Lm

Hku

高手

HPCC都係
聽人講二月中先有

利申: 0時間觀念

星期三我都係in HKU

新人報到

銅鑼灣個間space?好似聽日有

好緊張 未in過

普通interview黎姐，唔使緊張

加油呀你 我已經hku冇望

我都係
介唔介意講吓讀咩科

迪士尼都係

我記得當年只係去左迪士尼

咁多位要interview嘅巴打加油
Btw 早晨

有無巴絲打已經20咗
突然覺得自己好老

瞓咗幾耐

五點幾睇完波
二點幾做完占先醒

唔明 瞓著點做占

上個月20咗 仲係A0 身邊d fds都出晒pool喇唉

有沒人試過搵到同年同月同日 出世 我搵到2個

一個都冇

床上運動

身邊大部分朋友 A0/A1

Hkcc

我都係 你係絲？

真人試過識到兩個

你又係絲 ？

係啊 hhb定wk?

Hhb

喺連登醒
自膠咗

我身邊大多數都NA

Same

香港睇波真橙
成日半夜起身 3,4點唔上唔落咁

會唔會同prog架
多女prog?

巴打有睇開 ?

點解我覺得會同prog
唔想相認

97 留個名先

唔好相認

有睇疤

今季巴收左皮 皇馬實在太勁

終於放學 心好累

支持

啱

97 10月留個名先

咁夜先放

10月 +1

睇開斑馬
等拎六連霸

之後Tmr 八半

我1月

好夜 聽日到我

除左恭喜之外都唔知有咩好講

97 留名

係啊 逢星期一都係天地六個鐘 然後六點鐘上堂九點落堂
朝九晚九

咁天地，係慘d

10月+2

好casual 好似傾計咁 扮到好有自信咁就得

好多10月人

大家仲有冇同小學同學聯絡

等埋

其實點解我地依個post會寧捨推得慢同冇人覆

啱啊~某程度因為美欺先堅持住睇
佢近排啲free kick靚到...

97感覺上好少人

冇最熟得中學同學

留名

有一個，同佢好熟，明明中學都唔係同佢同一間

我都唔知，所以得閒我就幫手推post

連登咁少97人？

應該唔只，不過冇咩人入post出聲

好似冇乜話題咁

個個咁乖瞓晒覺

推post + 賣廣告

巴狗其實一路都冇改進以前固有既問題，近兩年打得都係天材波加狗屎運
同哥狗果四年差好遠
利申由09開始睇

人腳唔同晒
btw 有冇巴絲開話題傾下
講太多會變波台

我都係
我仲記得小學成日都講咩4ever frd

點解會咁嘅

仲有兩年畢業
唔想打工
好想自己發展一項事業

開sem又開始chur，因為要食n手飯

讀咩呀？

我真係瞓啦

好彩傾日十半

早睡早起身體好啊

早啲瞓啦咁多位

mypenisblue

個時有咩game都一齊玩，去到而家都係

八半落堂

8半落堂

，97

97 8半堂

Hi all

一半堂

不過整係返一個鐘

走堂la

放假時想返學
返學時又想放假

天地堂

八半之後二半

好正常

我而家係到fing

咁都叫天地堂，之前日日都係咁la

有咩介紹

都好想走 但意志話我知唔走得

咁就上堂訓教

冇

走左堂去唱K

早晨，啱啱訓醒

好過份lol

話說想問巴絲們出街會唔會驚比人見到上連登

日日搭車都見到有人上啦

會
會留意下身邊有冇後生仔
多人迫地鐵一地唔會上

如果迫地鐵想攞手機都攞唔出

咁又係 新壇多咗好多人 都冇咩必要收收埋埋

engine

見到啲小朋友以上連登為榮

點算 仲係放假mode

97巴打

有咩好驚

返多幾日學就慣

租電單車巴打你係咪學生嚟？
好似見到你成日覆post

今日day off，不過我一無聊就會上黎推post

Day off 可恥

聽日未係又要繼續返學

大家做緊咩

放學歸家中

返到屋企有得休息下

食緊飯

如果出嚟做野我覺得更加少時間覆
利申冇day off

返學唔係好攰姐
又唔係好認真讀

你地有冇識過筆友
我之前喺連登識咗個 我寄咗去又唔覆我

筆友
寄失左？

筆友 無玩過呢d野wow

我都係

冇 知自己一定冇恆心寫

吓 唔會掛
我對咗好多次地址

好好玩

男仔通常都係

我地依個post真係寧捨慢

目標：今晚12點前300

同埋自己手字太樣衰啦。。

即係幫手推 ，but今次個post算快

推

你地有冇諗過畢業之後做咩？
真係讀果行做果行？打死一世工？

而家真係答你唔到

依家都唔知我遲啲會讀到咩呀
前路茫茫

而家真係好難講，只可以話見步行步

我都係呢幾日突然諗到姐
突然覺得好大壓力 唔想出黎做野

越諗越大壓力
順其自然

出到嚟做嘢就會掛住讀書㗎啦
我成日都同自己講要好好享受依家仲係學生嘅生活

呢句岩，出黎做野就會好掛住讀書嘅生活

其實都不遠矣～
20歲啦就嚟
咁就中學畢業咗兩年

但都唔知做過啲咩咁

點解時間過得咁快呀呀呀

各位加油
做緊assignment
聽日交

咁快要交assignment

時光總不留人

今日走左830堂

時光這個壞人 偏卻決絕如許

後日要交lab report 仲未開始做

300了

搞咁耐 tg gp都冇

唔好開grp啦 開嚟做乜

keep住推

其實有幾個 不過都係冇人出聲

好地地有個post 做咩要開grp

升唔升到u都成問題
冇諗到咁遠

hi 今年廿歲了

同問題呀

走得好

2字頭會係點

仲有8日生日 留名

到時再祝你生日快樂

97 lm

突然推得咁快 有啲唔習慣
btw 瞓陣先 半夜睇疤

邊個再叫人開group就邊個死，舊group另計

因為有我
講笑

好惡

又有得睇
利申：咩都唔識

你好

有post就夠la，使咩要group

聽朝九半呀

聽日兩半

聽朝10點

不過淨係返一堂
屌

same

之前試過4點返學就係為左上個半鐘英文堂

依啲真係嘥車錢

同我今日一樣 整係返一堂 仲要得一個鐘

對於我呢d從不走堂嘅學生，簡直搵我笨

來回幾耐呀你？

來回2個鐘

你邊度返邊度

大角咀返炮台山

咁遠㗎？
你搭地鐵？奧海城去炮台山？

全職巴膠，日日巴士番，放學，有fd叫我搭地鐵先搭

我麻麻地巴士 會暈車又有陣味

瞓覺了 聽朝再見

巴士有位坐，而且又唔會話慢地鐵好多，不過係價錢貴d姐

再見

開sem到依家日日失眠
聽日八半有冇人

聽日返八點半，不過係返pt

hi番乜

Tvb有拜仁睇

八半堂真係好痛苦 眼訓到想死

早晨
返緊老鼠樂園

好q遠 你住邊？

我住彩虹啊，以前返慣咁遠所以無乜所謂

八半堂想死+1

我住新東番學都要個半鐘

搭車又冇位坐 好想訓係地下訓教

早晨all

返咩post?
我以前好恨入去做

Merchandise
我以前都好恨，入到嚟係理想同現實

辛苦哂～

朝早搭地鐵都咁撚多大陸人

東鐵線？

扮工撚留名

點解唔繼續讀書？

放假返intern

OIC

啱啱搭火車幾乎成卡都係大陸人

今日Day off唔駛對住個PK Professor

上緊個on9 professor 堂
日日上堂起碼打半個鐘飛機

一到九龍塘站，成堆大陸人落車

呢個真

紅磡都成咋

紅磡就搭巴士過海

多數都係離境火車嗰邊

新黎報到
Sem1覺得班朋友係損友 所以無跟大隊add drop
但當上堂無伴既時候又好後悔

原來你都97
馬post見過你

今個月20 時日太快。。

上次約左frd紅磡等但我遲左少少 有幾隻蝗塞住閘口位 入左飛但唔識出閘 之後我大大聲屌鳩佢地

竟然係馬post

好快又要出黎社會面對現實

勇敢

將男bb
中學果陣d朋友已經波馬賭門賭齊

撞鳩佢地快捷d
經驗之言

我係港島線

港島線之前搭都唔係話特別多

港島

Hi港島人

乜咁早呀 搞咩嚟

五點先返學 咪訓晏啲

5點先返學，我已經放左學

今個sem啲堂係比較on9
難為我個個星期三都要用個半鐘返去上一個鐘都冇既堂

真係so9sad

如果groupmate真係好煩膠 我應該點算好

願聞其詳

點煩法 講多啲

打獲佢
利申：9up

頭先堂lecture係到講緊assignment
佢同個frd坐我隔離吹水 吹足一個鐘冇停過
講野又大聲佢把聲又雞仔聲 嘈到我情不自禁黑左面
即係咁 我明白去旅行係好興奮 我都知平時堂lecture係好垃圾 我唔介意你嘈一堂
但係黎到講功課既時候就靜一靜好啦冇 平時上堂我都會9fing唔聽書 但係講功課deadline就靜啦好冇 到時你唔聽書唔知要點做既話我真係唔會教你架

Freeride味濃

咁又唔係freeride 做pj嗰陣佢係第一個做曬資料research既人
而係我不能理解佢上堂既態度
好彩今次係individual work

正常一講功課，全班即刻靜晒聽lecturer講

睇嚟佢個旅程真係好愉快

不辛中之大辛

唔該你地
[連登有愛] 我唔見左隻好重要既手鐲

有冇開到telegram群/wts
順手加我入去

有無人知點知一個女仔有無男朋友

幸呀下話

幫手推咗

睇佢ig

佢ig得3張相
就算係比人tag果d都係一大班人

唔會開group

學校識嘅女仔？
有冇同佢講過嘢

做野識
Watsapp緊

其實我派膠
btw你有冇直接同你gpmate講你唔中意佢咁樣？
可能影響到其他同學佢都唔知

Whatsapp咗幾耐？
佢覆啲嘢短唔短
有冇俾到個好冷漠嘅感覺你

試下係同佢傾計期間套佢料

Whatsapp 左幾日
有短有唔短
冷漠又無喎
我約佢出去佢都肯

去到17頁

我exactly都係咁諗
不過我A0

男人老狗我打算直接問算 費事轉彎末角

我就覺得佢應該冇男朋友嘅
但你知㗎啦依家啲女仔好難講
我覺得你可以觀察多排 同佢吹多排先去馬
或者你問吓佢會唔會成日出街

問完佢應該知你想點

如果佢有男朋友，咁我就費事搞住人哋啦
其實我哋之後做嘢都會見到 而且我約咗佢出街佢都行
我驚佢當同朋友食餐飯咁樣

其實我追佢都好明顯，其他人未必知，但係佢肯定知

咁佢冇抗拒你喎
你直接問佢囉咁

其實我哋係做野識
佢而家開緊其他工 佢開其他工呢兩日真係冷淡左好多
雖然我明白做嘢冷淡咗係正常嘅

咁就直接問 快人一步
唔好等自己後悔
祝你幸福

點樣問好
一黎直接話，我想問你有冇男朋友
好唔好

啱 你遲咗一步嘅話原本有你份都變冇

咁問可以當表白埋

97心事

咩呀 套用喺咩年紀嘅人都係

我驚而家嘅基礎去表白會仆街

巴打有冇高見

點算好

等其他絲打幫你

我嘅意思係咁問佢會當你表白埋
但我又諗唔到你可以點問佢

約佢睇戲？
睇啲關於valentines嘅戲

約咗佢食飯
La la land點睇

我明呀 所以我都唔知點算好

新入黎
97 12月

LM睇溝女教學

借啲椅囉
問14號諗住同男朋友去邊
利申a0

La la land其實唔係好valentines
但依排值得睇又整係得la la land
如果佢當你係frd 我覺得佢都會應承你

好遲喎 讀緊yr1定yr2?

唯一辦法都係咁
一係追左先算

其實慢慢由朋友進發囉
佢當我係fd都無計 隨預而安

追左先，巴打加油

不要再講情人節了

你唔好問14號得唔得閒
問佢星期二得唔得閒
搏用星期二cover 14號咁敏感嘅日子
9up

btw搭單問
媽媽今個星期生日 有咩生日禮物推介 筆直2000

算啦 如果會受既有冇仔都會受 如果唔受就算無人追都唔受你

佢有冇咩需要呀？
Btw咁有錢

有仔仲受就唔係好女仔啦

追到嘅話記得話我地知

Year2呀
果陣夠歲就插班
讀少人地半年幼稚園

未買過嘢畀老母
好似好不孝

出黎做野先買都唔遲

我買過貼腳嗰啲俾我呀媽 因為佢成日腳痛
喺萬寧買
阿媽見你送禮物就開心
唔使咁貴重
最緊要實用

唔計叫中午，成日冇同過人講野

毒撚唔使同人講野

二千筆直又可以實用
osim啦

我都唔知佢有咩需要 但最近聽到佢話想買唇膏囉
利是錢嘛

傳統jj過初15先拆
不過應該都係拎去幫馬會鋪草皮

我都未拆利是

我上年d利是都未拆

唔係冇錢洗我都唔會走去拆

有諗過揼揼鬆

以前將利是上繳中央我覺得都算孝順

不知情地上繳咗

你老豆見自己冇會唔會呷醋

上繳好似好啲
起碼唔使好似我亂咁fing曬

d錢最後都比返我

佢未生日 唔怕
利申 唔知老豆幾時生日

竟然連老豆幾時生日都唔知

我會父母派左幾多出去扣返俾佢地
其他自己袋

我連老母嘅都唔知

屌

佢幾廿年前落香港 整身份證嗰陣好似嫌自己本身個生日日期唔好意頭 所以改左
我淨係知佢三月生日

有冇試過佢地派嘅利是多過你收到的利是

97 8月留名

hi
仲有冇人未瞓

8月

1月
就瞓
明天早起

大佬老泥巴
早抖

無試過呀，因為每年有個好錫嘅親戚會封2000
基本上好難多過

2000咁多 ，冇一年利是過千

咁早起身既你

係囉

個親戚本身富貴
又錫我媽 十幾年前已經俾緊2000

早晨all
今日天氣終於轉涼了 出門口著多件衫

上堂了

依家先起
一陣上12

起唔到身 唔係好想離開被竇

97 yr1留名

返8半

陰公
利申返九

Agger

終於返得屋企

成功帶領成班同學走堂

想問有做gym嘅巴打們 如果想快啲變大隻 係咪應該一日操手 一日操腳咁輪流做
我fd係咁講佢唔洗一個月都有成果
我就每次都好平均咁手腳都玩啲 好似冇咩進步

本身天地堂話出尖沙咀行下
行下行下就唔返學了

利申左先我乜鳩都唔識
但係我諗男人啲肌肉同女人對波都一樣，天生有唔同，人地咁快可能係天生（就好似女人天生大波一樣），而你慢（就好似女人ipad)咁
Btw 欲速不達 你又唔係要比賽咁趕做乜

犀利
今日返學俾大陸西恰
我屌

講黎聽下

你個比喻笑咗
純粹想知姐
慢慢練都得

話說我坐果個位前面就吉位黎 再前面就有條大陸西
放break 果陣我去左toilet
啲野擺晒係枱面 啲同學都好熟嘅所以都ok
係條大陸西好似去左exchange 要補cr
返到黎我本書同埋啲notes 唔見左
之後第二次放break 果陣啲書同notes 係個吉位度出現左
但係幾個同學都唔覺眼有人擺底野
惟一可能嘅就係條大陸西擰轉身擺低野 先會咁唔覺眼
仆街賊仔

你想像下發育果陣ipad 女仔心諗：呀邊個對波隔個暑假又大左咁多 我就無乜進展咁
唔似你講嘅野咩

97 新人

大陸人

老老柒柒你要借嘅開聲我俾你借返屋企都仲得

偷偷摸摸係佢哋嘅本性

垃撚圾
搞到我成堂都無書用

瘦撚想操fit啲

巴打讀緊書?

冇記錯樓豬係一個未試過走堂嘅學生

俾你發現左我上年retake dse走左堂都特登寫請假信

....好乖 一月頭開sem到而家已經走左兩次星期四下就堂

你係指操上半身 同 操下半身咁分開?
BTW去 健身POST問啦

我yr1第一個sem都唔走堂
之後sem2開始識走堂

係啊

第一次走堂充滿罪惡感
之後就

今日先走完

聽日會走兩堂

聽日day off

dayoff加一

禮拜五day off可恥

星期一dayoff嘅表示返埋聽日都有三日假放D

隔個禮拜五返一次，咁岩聽日唔使返

聽日好凍
Day off 真好

我都係星期一day off..
我地究竟會唔會識

我係隔week day off 你係咪

我唔係隔week dayoff
照你咁講 似係同programme啦

姐係你有隔week off?
通常隔week off都係同prog..
你有冇報non-ju

我唔係ivan教
未報poly

相認左

唔識ivan
咁我地係咪唔同科

未相認住

講起相認 你地怕唔怕啲friend會有日無啦啦問你「依個ac係咪你 」

咁係唔同科啦

怕架 但當然會否認

已經發生左.....

食完飯一教訓醒就同我講個死線提早左四日
嗯。好想自己冇醒過

唔怕 因為人地已經知

我都係星期五day off

一早比人知左

咁你繼續再訓過，唔好醒

加壹
成日想改名

咁多人俾人知咗嘅
點解你地會俾人知到
我仲未俾人知
我成日都怕俾人知 所以有陣時覆post都會諗過要打啲咩先好send出去

我呢個名係我個fd幫我改

上lecture覆post畀人睇到

自己諗唔到叫咩名好，所以直接叫我個fd幫我諗

你個fd幫你改得幾好

主動問個fd
然後互爆名

好咩

我上lecture上連登會較到勁暗
廢事俾人見到

如果你同學有入呢個post

唔會嘅 我依家喺學校識嗰啲都冇人上連登

已經畀人發現咗我入咗嚟
屌

啱啱？

連登未出現之前試過上lecture比隔離位同學仔見到我睇post忍笑忍到成身震曬一殻眼淚咁款
結果佢同我一齊睇一齊笑
利申 同嗰個人唔熟

Yes
Send我啲comment嘅cap圖

一段友誼嘅開始

恭喜晒 可能人地一早知唔同你講姐

其實得幾句就知道係你
證明佢地好清楚你

冇咩可能
純粹係記得我個名姐

你個名想唔記得都難

有時自己唔覺意自爆左 其實我係依個post都好似見到個識既人 但係唔好意思問係咪佢 都一段時間冇聯絡了

所以我唔會改啲名係會俾人估到
我個名完全唔會有signal俾人知係我

又毒又摺表示唔驚

趕assignment既深夜 好想食宵夜

即刻食，唔好忍

Hi 咁早

好凍啊~

輕輕一推

仲喺床度 唔想起身

Hi,今日已經係訓到自然醒

凍到醒

我隻手都好凍

一邊行一邊玩電話 隻手凍到僵僵哋

岩岩食飽，隻手開始暖

今日凍到

大家圍爐取暖吧

好啊，個爐係邊，好凍

琴日去左男朋友屋企訓 今朝五點幾凍醒左

K房幾暖

平時係屋企唱開K

下禮拜天地堂就去你到啦

開住youtube唱姐

返緊學
放六半呀

坐坐下就落堂

六半加壹

Happy friday

又夠鐘返工

靜

新post留名

咁早啊

本身平日就返四點半

你返咩

泳池打雜

尖沙咀好恐怖

睇到好心寒
到地咩事

到底

好似話有人想掟氣油彈 ，原因未知

卜口
追咗post成晚

而家我都追緊，希望受傷嘅人無事

而家有記者會

最新消息點
喺出面唔知咩事
希望全部人平安

疑犯姓張，60歲，三級燒傷，佢自己認左係佢放火，不過佢講野語無倫次，錄唔都口供，而家由伊利沙伯醫院送至威爾斯親王醫院，初步相信係個人問題

證實咗精神病人？

唔清楚

原來條友真係有精神病

唉 好似鄭捷單嘢咁

回家中...而家坐緊地鐵

有時都諗如果件事發生喺自己身邊會點做
挺身而出？自己走先？
我諗危急起嚟多數都後者

尋日出過轉尖沙咀 冇諗過今日就發生左件咁既事

正常人都會揀後者，揀前者係真勇士

定係影相先
之前有人喺地鐵嘔
個個見到有人嘔就行埋哂一邊 又喺度指指點點
得我搵濕紙巾遞俾嗰個嘔嘅人 嗰陣咁啱袋有濕紙巾
又冇人遞紙巾
嗰次之後我喺度諗 香港其實真係咁有人情味咩
點解咁多人喺車度都冇人願意遞張紙巾俾嗰個人

有時香港人係咁冷漠

絲打好好人

乜都拍片再講

我有諗過如果係我老豆同阿媽喺尖咀經過 佢地一定會去影相先

Bystander effect

香港人最鐘意就係食花生

啱 駁唔到

GM

有冇人寫咗personal statement
唔識寫

寫過，大致上就係自我介紹，講下自己興趣，想讀d咩，將來想點

我中學都寫過類似 入面啲嘢都好似
都係興趣呀 將來呢啲嘢
我改下加減返啲就做咗personal statement交

97入嚟留個名先。

去到參加過咩活動就冇嘢寫
其實有啲唔想交就咁畀transcript算

我都係直接skip左活動個d嘢

prep interview
星期二就in

加油啊 ，in 邊間

早

仲早

有冇巴打經常兩個月以上先剪一次頭髮
我因為懶同想懢啲錢會咁做...同埋自己接受到啲頭髮長啲就由佢算

你都幾早wow

慣左一上水就講早晨

無計過幾耐剪一次頭髮，覺得太長就會自己就去剪

唉屌老母生日食飯都遲到

你老母生日你遲到
定還是你生日有人遲到

我諗我由你個名度搵到答案

所以咪有個咁既名
我好不孝

Bu啊 好緊張

我都成日遲到

放鬆心情 做好自己就得

遲一個鐘喎

遲咁多

放鬆d

遲到基本啦

我好少遲到

遲到好似係女人專利

男人未又係成日遲到

食湯圓未啊大家

留個名先
就黎二十歲喇

無湯圓，不過有蛋糕食

琴日返工熟嗰堆都last day曬，搞到我今日返工好唔慣

冇嘢做好悶

無晒熟人同你吹水?

Hi，我係長駐會員，有野想講即管講

係啊，得返啲seafood小圈子係到，有兩句嘅不過只係social下咁

再返多幾日就會習慣無左佢地嘅日子

聽日都仲要返，完全無動力

電單車巴打真係長青樹嚟

介唔介意問吓返咩工？

返19老鼠樂園pt啫
有諗過再轉但係已經無頭緒轉去邊

冇嘢做
瞓咗上床又唔想瞓 碌完連登又冇嘢睇
又唔想溫書 好廢呀我

睇波啦 有巴塞

出面食糖水 搞到冇波睇

唔識睇波

好撚凍 但係未洗面 完全冇落床既動力

睇馬啦

好耐冇見

唉我都想睇波 無帶鎖鑰坐係門口到就凍死

睇自己對肥仔波

唔開心嘅日子，返多幾日就會忘記

咁就唔好溫

巴打你個名
唔記得邊隊
我試過冇帶key+急尿...

急尿都話易解決，但冇key就

鏝
岩岩電話仲要無電
終於翻到入去啦

恭喜晒巴打

可喜可賀

話口未完美欺梅開二度

瞬間變成0-5
又入一粒0-6痴左線

巴打都有睇喎
真係好爽

完場
睇返第二球係own goal 自膠
最後都要咁鏟落嚟 唔知傷成點

出去買野之後直踩演唱會

今日有咩演唱會

早晨 all

今日咁多人

早手

如果日日訓到自然醒就好喇

唔使日日，有幾日可以自然醒就已經滿足

泡菜仔

自然醒

泡菜仔?不了

日本仔 is better

日本妹is the best

港女係好啲咁既野架啦

日本妹

波多野

叫得結衣都唔會衰得去邊

新垣結衣

新垣結衣真係不得了

有冇人睇左佢齣劇

未睇 有時間一定會補

逃恥 ？

最新果套應該係

好睇

睇左一集無睇

點解？劇情唔啱你？

睇完一集之後走左去打機，打打下就唔記得睇

繼續睇啦，睇完會有種好治癒嘅感覺

結衣先有嘅感覺
真毒就會認同

我覺得現實冇咩可能發生

唔會發生係因為黎親嘅永遠都會係啲印菲傭而唔係结衣

我去錯咗成人台 ？

何以見得

小心殘體字

好耐冇見中共巴

Sor，無心

推
今日又推慢咗 應該係禮拜日大家出晒去

宅喺屋企打機
那有街出

係屋企睇TBB

SAME
老母睇緊 又玩綁架劇情

睇緊 頭先笑撚死我 啲劇情暴走

當笑片咁睇

我叫你臭雞你唔好當自己係臭雞咪得囉

查生真係好慘

係我錯

邊個嚟 利申冇追開

以前係愛回家做查生嗰個

繼續Happy ending

超爛尾

Agger 同bbq同level

Tbb 不了

仲要好似要拍續集咁留伏線

有冇人未瞓

慣咗夜瞓
就算冇野做都同自己講唔好咁快瞓

一樣 早瞓好似會浪費咗啲時間咁

夜瞓->第二日覺得攰->少少後悔->第二晚早啲瞓->第三日覺得早瞓又浪費時間->夜瞓...

無限loop

啱呀 我可以瞓好多個鐘
跟住瞓醒又得返半日

頂唔順鳥 瞓先

星期一day off 最爽

返8半，然後要返足成日

懶到成個廢青咁 都唔知點追gpa

講呢啲

不嬲自學

唔追咪得
半放棄

岩岩先開咗一排sem，唔好咁啦

有冇人已經決定好要做咩？

前路茫茫

幾個禮拜就認命 咁樣好咩

幾個禮拜就已經知咩料

返學個陣又想放假，家吓day off俾我又唔知有咩做
好悶啊

唔敢想象

Dayoff 出咗街

我之前都係
sbt

咁樣自爆真係好咩

去咗邊到行街

其實過咗3個sem

開心仔

尖沙咀買啲嘢

誠品有排hea

表示未去過

咁要去試試 有好多書睇

唔知大家有冇睇過middle啲書

咩黎，未聽過

Middle係作者名
你上fb search Middle 第一個應該係佢黎

Hello

冇day off
完全爛timetable

終於搵到同類
啱啱走咗堂

而家連fb都懶得上

星期二三四都係翻一堂on9999

翻完咪走仲好，好過我二三四五都係天地堂
十二半上完要等到三點半先有得上

我想day off ar

間中走一堂咪可以自製day off 囉

lol 呢個post推得好快

學校有人唱歌 唱到走哂音

今日十二點落堂 七點先再上返堂
屋企學校來回一轉已經冇左三個鐘

係咪好多叫春文嗰個
以前有like過 但太煩膠 unlike咗

屌，97尾先出世
呢度應該我最細？

報個日期先

我都97尾喎

佢啲post出得太密，有時都無乜心機睇

好羨慕年尾出世嘅人
利申：三月出世

點解

我都想知

我記得好多10月出世
包括單車巴

雙魚hi

唔走得，啲堂好重要

七月出世

三月同上

有冇巴打今晚開始瞓到15號

咁好記性

聽日要獨自出去買野，無得訓足成日

聽日放學睇住一個個fd比另一半接走

不如約97嘅聽日出黎食飯，咁等人地問到我我都可以大大聲話：「約咗人啊」

好凍 攬住我

約左屋企人都叫約左人

阿仔，點解你今日唔出街嘅，無約人咩？

約咗右手

你通常點答

周街都係人，唔想同人逼

阿媽係唔會問我，因為連阿媽都約左老豆

自己一個喺屋企其實幾舒服 好似係

話說你聽日一個人買咩

我會好直接咁講無女

買摩打做project

我覺得大家同樣都係year 2 但當我二十歲嘅時候佢地都係岩岩十九冇耐 感覺我蝕左大半年咁 好似有啲1999sor

大概明白咩感覺
細啲會覺得自己青春啲

我應該明你講咩，感覺好似老好多，但其實係同年

至少人地2字頭，我地都仲係1字頭

仲有個幾月就二十喇 好老呀

要好好珍惜埋1字頭既時候（雖然我仲有好耐 ）

已經二字頭
但仲係戇鳩鳩咁

我都係雙魚

有冇白羊呢

時間過得好快

轉眼就2月

呢個po開咗幾耐

(2)就開左9日

下個月頭就生日喇

今日先入

感覺已經傾咗好耐 因為我都成日cm

俾個叻你

3月都好多人生日

唔係因為我日以繼夜再夜以繼日咁推post咩

Hihi

絲打幾多月？

5月呀 你呢

俾個勁叻你
唔好爭

You are brilliant

12

97，5月

金牛？

金牛屬牛

巴打我都12月啊，你月頭定月尾？

月尾

我認得你兩個 都係聽日冇人約嘅巴打

Me2

咁樣認人嘅

好hurt

向好果方面睇聽日洗少咗好多錢

呢到個個都係無人約

咁又係嘅，聽日慶祝第十九年單身過情人節
人地百幾蚊食西餐，我就豪啲百幾蚊食M記
我同人地分別就係佢要俾埋條女個份，我就自己俾自己個份
點計都係比人洗少成倍

百幾蚊M記，點食

你地唔介意嘅話我約你地 不過遲啲先

食幾個餐掛

金鐘個間麥記有個create your taste，個包可以叫啲貴啲嘅料，再點多個貴料沙律 應該會過百蚊

有冇食過，好似好正咁

話題咁快轉咗去m記到

好耐之前家姐食個陣食過一啖，無記錯係點咗安格欺牛，味道黎講其實都唔差，不過個價錢合唔合理就見仁見智

放學好撚眼訓

無食過，不過玩過個部機

而家先返學?

人在m記
最近去親都聽到君名首歌

等收工

前前前世？

你返咩工？

聽得最多係花火

會所

之前提過逢星期一返九放九 中間八個鐘天地堂

有排麥記係咁播陳奕迅同aga啲歌

而家播咩，無入去食好耐

依家都有aga

M記係咪淨係播球記啲歌 ？

係，不過唔知而家播咩

我以前成日都聽到aga同ginlee

上個禮拜聽到gin Lee

一到夜晚就凍到手腳冰冷

啱呀 洗完手之後唔會暖返

我隻手仲好熱

佢兩個啲歌真心唔差

根本打唔到機

出面同fd坐球場飲緊啤酒

同frd坐緊仲上連登

有咩機好打 介紹下

俾錢game，黑色沙漠

打緊仁王

愛隊係咩

Google完好似好正
以前都有玩過香港代理嗰啲online game

呢隻好似係俾月費

唔係，買斷制黎，買完就一世任玩

唔叫

因為掛住你地嘛
同埋今日咁多人

疤

商城道具嗰啲又要額外比錢買？

係，不過買個d多數都係時裝黎

有冇免費game可以一齊玩下咁

而家同fd玩緊World of Warships

咁都好啲

巴打呢？
你咁講好驚

軌

今季穩奪冠

希望啦

聽朝起身唔知會唔會有新post呢

難啲

早啲瞓啦

我聽日可以瞓到10點

唔會掛

今日真係特別多人

聽日會仲多

因為聽日情人節，啲人今日浮哂上黎

唔係聽日，係今日，已經過左12點

不要再說了

其實我想知大家係唔夠膽或者未夠熟所以先無約女仔出去，定係係連目標都無？
利申：一個傾得埋嘅女性朋友都無

加壹
放咗學直奔返屋企

唉同你一樣啊 圈子一個都冇
btw頭先有兩分鐘死ser

無計，讀咗十二年男校

6年男校
勿相認

你係邊區讀

再講落去真係好易估
收窄少少 九龍

13號有48個鐘 乜你地唔知咩？

絲打做乜咁傷心

係咪旺角九龍城啲區

咁應該唔係同一間啦

聽你咁講，似係啲名校黎
如果唔係就算講埋區都未必估到

13號有48個鐘就上夠48個鐘連登
連登有愛
In連登we trust

唔算係咩名校

我都係五月

between 其實呢度有冇人係做咗九七的兒女嘅研究對象

你好
未聽過 咩研究嚟

九七的兒女有咩地方值得研究

真係要瞓
聽日等睇新po

「九七的兒女」是港大一項研究，追蹤本港在1997年出生逾7,000名人士，以分析各種疾病因由。在1997年出生的一代，彷彿與疫症結下不解緣。

早抖巴打

預備爆肝

絲打搞咩

做功課 溫書 聽日返9踩到6

岩岩開sem已經咁chur咁勤力

係所有野都今個星期要做
果然sem頭不努力 sem尾徒傷悲

Sem頭做自己個啲都好啲，sem尾最煩通常係group project

早吖

絲打有冇訓過

我估無

早晨
要嚟嘅日子始終要嚟
我講緊interview

加油

加油 and good luck

早晨all
好懶 唔想返學

Interview加油

多謝

碌連登碌到遲到

多謝
我肚痛咗成朝 好緊張

起身！返學！

唔好返

準備1001

push

等我999先